沙田區禾輋村余倩文拉票

條8婆係票站範圍拉票，沙田柚一齊投訴佢。

電話: 2827 7251
email: reoenq@reo.gov.hk

Template:

選舉管理委員會
公關部主任﹕
本人在二零一九年十一月二十四日在沙田禾輋村商場票站時，發現余債雯在票站範圍公然拉票，多名市民或選站職員屢勸不止。本人為此感到十分氣憤，固寫信來投訴。
當日早上約11時15分，本人排隊進入票站時，余倩雯從票站走出，並公然拉票：辛苦晒/ 多謝支持，並和選民握手言歡。當本人引用選舉委員會之條例以勸告余倩雯離開時，並無即時離開，而是慢步環繞人隊一圈，視作抗議。
我們大家都感到十分憤憤不平 。
選舉委員會一向印象十分良好，職員亦盡心盡責。可是，這次事件令我十分失望。
希望委員會能為今次事件解釋，並對余倩雯之行為作出懲罰，以儆效尤。

選民
XXX
二零一九年十一月二十四日

記住要影相

up唔到相，有無ching教路？

推

話上傳失敗

條友一大早已經告急

5

呢排日日逐家逐戶拍門
掃邨咁掃 極擾民

真喺幾擾民，逐戶拍門火都嚟

推到樓主post圖

圖呢